年少多好

年少多好 頑劣多好
不甘安於封建制度裡迷信上街真理會達到
旗幟高舉 群眾聲討
不惜犧牲一切去上訴權貴的想法太俗套
只可惜生活是一堆挫折 只可惜生命是必須妥協

好驚最尾都係一堆錯折，好驚最尾必須妥協

無論結果怎樣
您們都會是歷史英雄

歷史只會記著勝利者

贏咗=革命義士
輸咗=叛亂分子

歷史係由人民去寫，唔係政權

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

今時今日資訊咁發達，的確唔似古代咁，不過就係因為太多，

更加要自己思考

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

臨表涕零，不知所云

有時發完夢返屋企睇到新聞真係好想喊

伯約，喊完繼續上路啦，丞相條路仲未走完嫁

丞相同伯約一生只發一個夢

駕長車，踏破獅子山缺。 壯志飢餐黑警肉，笑談渴飲共狗血。

如果 命運能選擇
十字街口你我踏出的每步無用困惑
如果 活著能坦白
舊日所相信價值不必怕被誰抹殺
如果 命運能演習
現實中不致接納一生每步殘酷抉擇
留守 過去的想法
我會否好像這樣生於世上無目的掙扎

哭左

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裏

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裏 最遠處 吹 來 號 角 聲
「捍自由 來齊集這裏 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港